柒婆4:30pm見記者

屌你老母呀

我是不會跌入陷阱封關的